有冇鍾意唱東方vocaloid同其他動漫歌既巴絲

交流下
想搵人齊錄下歌玩下

唔信呢度冇識日文又鍾意唱歌既人

lmlm

有冇唱開？

留名聽歌

想搵同好

起碼都要有條link啦

唔識日文把聲同唱歌又難聽

咩link

唔識日文點睇歌詞，你去聽歌啦

東方fans

Btw唔識日文

東方啲歌真係好好聽

好過而家啲pop同量產動漫歌多多聲

羅馬字都要識睇掛

遲d會cover下千本櫻
已經釘咗喺我個page嘅待辦任務果度

自
東方⋯
Bye bye！

正呀，平時都有唱開？可唔可以搵機會合唱

唔好走呀
東方v家都得

想試下搵人合唱
有興趣telegram我

推

唔好俾我10連

而家啲後生仔係咪唔識東方同vocaloid

東方都唔識既應該好打有限

唔識東方好低汁

lm

一睇個名就知係右肩の蝶，有冇興趣合唱v家

推呀推

走音注意

好正呀 好鍾意呢種聲
有興趣一齊錄就加我telegram啦

貼多次

唔識日文真係硬傷

paranoia

羅馬字呢？

近排都急忙+退坑有d耐已經唔係好識唱歌了 上面段嘢都兩年前

都係自娛，有時間有機會一齊玩下

幽閉サテライト 好多都好正 名殘鳥 華鳥風月 羅馬字都識睇既

加我telegram啦

可以試下一齊唱 夠人開group交流

felt 呢隊有冇人識？

留名

我唔識
但係如果有興趣夾我會狂loop

唱我啲歌

可以 不過要一齊唱
我淨係聽過ignite

see my name

Telegram我啦

老野冇用開telegram
我入黎圍觀下咋

ひらひらと〜こいがまいちる〜

i like rd-sounds

會聽聽下唱埋一份
但係唱唱下會變左亂唱

V家舊歌 越新越唔識 以前中二病個陣病錄過下 東方有聽無唱 利申音gamer

Rd-sounds is the best 快啲加我啦

最緊要係有興趣 想玩下既話隨時telegram我

日文快歌好難唱得準

可以推介啲易唱又好聽既慢歌

我都係聽舊歌多，telegram交流下

一齊唱既就乜都得

百年夜行私を連れて

依首d詞好唯美

我知我煩膠 不過講多次
不如加我telegram一齊唱

Down左Joysound 月費app玩
有vocaloid但冇東方曲

未down之前試過一邊電腦插耳機播ニコカラ一邊用手機錄自己把聲
但唔識夾返把聲入音樂到

留名先

我都想自mixing
咁啱我又係成日ニコカラ

唔識聽+唔會唱

唔識唱

聽下練下就識嫁啦

補lin 睇下有冇興趣

入群聽歌ok?

冇group住，其實都冇乜人搵我，廢事開個group比大家deadair

同埋唔想一堆人比人追捧，一堆人比人無視

識壞蘋果
估唔到出咁耐

技安得黎淨係識d舊歌同lovelive

成日自己開住nicokara 自high 唱歌，但係唔敢真係錄歌

有興趣玩下，唱開vocaloid

絲打把聲
btw我開link嗰陣咁啱播緊paranoia

舞花

幽閉
仲有ENS FELT Sound Holic

留名聽東方

想唱加我
聽歌就不了

lm聽歌
平時沖涼有自high開

嗚呀

留名聽歌
以前有錄過歌但係把聲真係太難聽

推 快啲add me

group已開

推post時間

簡直神級

入group傾啦

平時鍾意喺屋企自high唱歌
東方同v+ fans

等緊你入group呀